[Steam][Survival] Infestation: The New Z 勝者為王 敗者為寇

官網:

Steam link:

簡介:

Infestation: The New Z 係一隻一款殭屍生存大型多人開放世界遊戲，玩家同玩家之間嘅對戰係呢隻遊戲嘅重點，唔存在要周圍執食物去透爐BBQ嘅玩法，因為好難餓死。

War Z 係呢隻遊戲嘅前身，經過唔同版本嘅演替出 Infestation: The New Z。前者飽受穿牆自描外掛困擾，後者防外掛系統比較完善。

課金問題:

呢隻遊戲課金唔會令你勁啲，課金亦主要買 Premium account

Premium account 主要有以下作用:

1. 人物死左即刻復活唔洗比錢 or 等時間 （你亦可以等3分鐘 or 比 ＄15000 遊戲幤復活）
2. 每日送禮物（睇你運氣，通常垃圾）
3. 雙經雙錢

由於經常都有雙倍點數嘅活動，課金亦都相當抵
呢加黎講 40 HKD ＝ 4個月 Premium account

一齊玩嘅有人課金亦有人冇課金

特點:

1. Global Inventory

係遊戲世界執完野（死會跌裝），可以登出伺服器，擺係大廳嘅Global Invetory （留返下次用）

2. Skill Tree

殺人 or 殺殭屍會攞到經驗值，經驗值可以用黎升級自己隻人物，例如冇咁易比殭屍察覺，瞄準器會再準啲之類。長玩嘅遲早都會升哂，但我地一班長玩嘅都未升哂，所以都算耐玩。

3. Skin

Skin 唔會有數值加成，係令呢隻遊戲耐玩度增加嘅其中一個因素。唔少 Skin 係會發哂光咁，一來型，二來招搖，變相會係地圖報自己位，對於有實力嘅人黎講，會無形中道出四字真言 : 夠做埋黎。

開心玩 Gameplay

有興趣一齊玩歡迎入黎RC

RC: 26397891 （活躍玩家暫時6-7人）

有咩問題都可以入黎問

新朋友注意事項:

1. 盡量用近戰武器打殭屍，用槍會暴露自己位置

2. 夜晚請帶夜視鏡

3. 最好聯群結黨（2-3人）去執物資，安全啲

4. 所有食物可以唔洗刻意執，肚餓只會扣血，唔會死

5. 主要執步槍，e.g. M4A1, SIG556, L85, HONEY BADGER

6. 唔等洗嘅步槍可以拆左排彈匣出黎，大部分彈匣都通用於其他步槍

7. 敵人未發現你可以試下行近啲先殺，易爆頭，一兩粒足以收頭

8. 善用藥物，盡量保持滿血，以免被收皮，建議藥物放快捷鍵

9. 善用盾 (Riot Shield/Wood Shield) 擋子彈，保護自己，建議盾放快捷鍵

10. 避免用錢復活角色同係商城買野，錢可儲起同其他玩家交易商城嘅野(平啲) or Skin

新手過來人有感:

開始果陣比人虐待真係幾慘
雖然我呢加都係，但情況有好轉

呢隻遊戲嘅真理就係要埋堆
三五成群出去冧友搶裝
唔小心奉獻左性命
就轉個頭返入去覆灼

如果覺得玩到冇目標
短期黎講緊係要儲齊彈藥
同人開片至少都準備好頭盔呀，盔甲呀，槍啦大佬
長遠黎講我想虐待返其他人

唔好灰心！堅持！

Q&A

Q: 唔課金玩得唔得
A: 得。

Q: 車點用？
A: 車只可以係 Beginner Server / Premium Server / Private Server 用，對住部車按實 F5 可以收返部車。

Q: 我得一個人，可以點玩？
A: 可以簡啲最少人嘅 Server，因為呢啲 Server 都係單人出團勝地，你得一個時人地都係得一個，自己安全執下野咁。

Q: Beginner Server 可以玩幾耐？
A: 72 Hours

Q: 點入 Official Server？
A: 係 Beginner Server 生存 1 Hour

依隻外掛game 都有人鐘意

你有玩緊 NewZ ？
我唔多覺有你講到咁嚴重

啱啱開始玩

入RC

我見STEAM D評價好差, 好多人都話有外掛, 同埋PVN場可以點搵?

外掛 比起正服 我覺得真係唔多 平均 100人 有1人 外掛咁囉
PVN 姐係咩??? PVE??? PVE 入私人SER 搵 一係就比錢自己開 咁個SER就係自己用ONLY(私人SER 打屍王 同埋裝備出現上 都多好多)
一係你就入其他人D 場 (不過要等2-3分鐘 因為唔算好多 要係咁F5 搵位入) 同埋 如果D人係同你同一個地方會搶你野(殺唔到你 但會搶你隻屍王同裝 PS 殺完屍王都有幾多經下) 同埋你死左 D裝一定俾人搶

v